有冇人有興趣一齊學野

最近想學下新野，所以想take下D mooc來讀
暫時想take D intermediate/advance 嘅cs/ee related嘅couse
其實business/social science/humanities都有興趣，但冇底所以應該淨係上到D入門course

有冇人有興趣一齊搵D野學下, form個study group

想學跳舞想上車

想學互含

留TG就得

hugo1991

加左 你好靚仔

屌你唔好po我上黎

想學英文

想學溝女

我可以教簡單英文
有冇技能交換

有興趣, 可以點一齊學?

大家上同一個course然後開個tg group討論下?如果有咩唔識/唔明

純興趣的話想學Hypnosis

有冇人有興趣一齊揼 code

我本身都係code狗，想學下functional programming

Haskell?

影相?

scala?我見coursera有course

Elixir?

利申：唔識

same 好多都係二人同行平啲 搵唔到人一齊

傳統催眠好撚悶，好想可以玩 Milton Model 玩到出神入化

最近新手自學programming，睇緊cs50

有冇人一齊？

想 但由0開始得唔得

我

得